蘋果日報突發：近百人已游繩成功跳離理大！

消息指當中大部份為勇武主力手足
包括老豆搵仔隊員

黑警唔好嬲
下次再圍過

加油
黨比到信心你

屌你蘋果JM9

喂mon po狗仔
條氣順唔順

曱甴唔係好叻架咩

mon po狗唔好嬲

理大手足再睇機會走

包圍和理非啦曱甴
你話主力係入面呀
而家走左咁多個

mon po狗
打飛機啦你

和理手足唔係condom 我地一定救到

食屎啦曱甴狗

喂守個邊個team人
預備好守水塘未

主力走曬

喂曱甴狗
唔係咩世界第一架咩
得把口係第一?

條路一早揚左ga 啦

世界第一 柒

mon po狗
hello
柒左啦你地

笑大人個口

我頭先睇到原來揚左十世